大會： 今晚有11 萬人

警方呢？

確實人數=(支會+警方)/2